發覺好多人誤解左張超雄個引渡修訂案

睇live得出三個重點
一，修訂改為引渡至中國同澳門以外既地方(例如台灣)
同依家有引渡去中國既可能已經差好遠
二，條例只限渡出(送犯去其他國家)
唔會渡入(其他國家引犯黎香港)
依點已經保護去我地咁多場運動既義士
有咩事出左國都唔會比人拉
三，張超雄有草案撤回既主動權
即使有咩事佢都可以隨時撤回
唔會比政府搞壞
希望大家了解清楚先屌

推

其實只要張超雄暫時不提私人草案，721之後再傾再討論
焦點就可以回歸 721
我本來都唔上連登唔 Post 票投公民黨 係2019 先至走出黎幾次 要 保住我愛既香港
既然咁多人有擔心
淨係屌人係三毛有用咩? 可以說服人咩
我好老實，我對私人草案有懷疑，未諗清楚
事關重大，你屌我係0.3 我都係咁話，請張議員先收回草案
老實，我反而覺得我被人分化緊出去，提出疑問，就係 0.3

721 對準政權 五大訴求

其實我都覺得依段時間提係冇咁好
但睇唔過眼d人唔睇清楚就屌

逃犯條例成件事都係因陳同佳案引起
而家解決呢件事唔好咩

誤你老母
我不需要私人草案
我不需要糾察2.0